jupas 係咪壞左

前排有個潮文話
16分
都入到cu engine

點解我21都入唔到架

利申：擺A3 最尾入左B

仲要今日appeal唔得

佢個嘢真係壞左 又話今年小左人同易入左 其實咪又係一樣